推三場

Ac讓球盤
布拉加讓球盤
阿仙奴讓球盤
3x1

贏多d

gun

贏多d ching

布拉加 頂住

15/9
柏林聯讓球盤

lm

還

跟

推多場
15/9
莫斯科戴拿模讓球盤

今晚再黎
ac米蘭讓球盤
利華古遜讓球盤
馬模讓球盤
3x1